我係到代表所有球迷

唔撚分咩迷咩狗啦，唔搶口住，全部都要無事，平平安安

停左英超先講啦

呢個真 最緊要健康
今年啲聯賽當冇踢過啦
下年繼續加油

我屌撚爆你班on9反利
係呢個時候仲亂鳩咁屈引戰 痴撚線
英超足總理撚得利有冇冠軍 佢有錢賺就得架啦

大家唔好再咒啦，是但一隊有事都搞哂成個球壇

停賽還停賽啦 點會當無踢過 反利唔洗做到咁肉酸

On9啦 隊隊都要有事 我利冇就得

洗唔洗每隊頒張cert證明今年有踢過？

屌你老母

屌你老母咪撚扮利引戰得唔撚得

其實反利做到咁肉酸為乜
你都唔會想有球員中啦，不論自己愛隊或其他隊
係都要屈利狗一定唔想停一定想其他人出事
你先有成功感？

要扮洗唔洗咁直接講